《溏心3》收視平平 司棋姐：好多人有自己渠道睇、偷睇、偷步，年輕人又會上網睇。

李司棋今日去商台接受訪問，提到左耳聽力問題：「我係突發性失聰，o依家戴左個助聽器，不過喺屋企就唔戴，所以我成日唔記得咗出門口戴番。個助聽器仲會播禪聲，可以訓練下隻耳。」佢話聽力問題無礙將來工作，問到司棋姐係咪真係拍《溏心風暴3》電影版？佢話要等夏雨搞，搞得掂會出聲，不過搞電影唔係咁容易，如果夏雨邀請佢拍都會參與。

至於劇集收視平平，會唔會影響對電影版信心？司棋姐即刻為收視平反，指身邊好多朋友都有睇：「好多人有自己渠道睇、偷睇、偷步，年輕人又會上網睇。佢哋話已經睇到過咗30集，咁騰訊播多10幾集，香港收視實有影響，都要接受現實。」佢仲笑言好想上網「偷睇」，不過搵唔到渠道，唯有每晚錄低劇集重溫。

包括唔睇

啲老屎忽最鍾意搵藉口唔肯認失敗

不如講d人直頭捐入個廠睇直播

晚晚係大帽山發射塔度睇

原來唔止聾
仲係盲嘅

豬扒:一定有人暗戀我,想強姦我

身邊完全無人睇

唯有每晚錄低劇集重溫。

咩年代呀錄低

依個收視計埋網上睇喎

乜而家個收視唔係已經計埋上網喇咩

用錄影帶錄低

佢而家扮緊傻仔，你唔好踢爆佢喇

咁樣屈我

我諗住等佢出晒先睇
相信好多人都同我一樣
依加重溫緊頭一、兩輯
真係超正！

拍d垃圾出黎就算數啦

Heart.And.Greed.EP26-30.2017.1080p.WEB-DL.x264.2Audio.AAC-HQC.torrent

幫你搵埋啦

好多人唔撚睇

認真 呢套野好多師奶都唔屌啦 更何況我地班後生

成套野係度嘈
聽到都直接熄電視

對上一套睇嘅無線劇好似係天與地

身邊完全冇人睇囉
睇誇世代就有

冇睇過

睇Netflix唔撚好

有乜嘢留返同廣告商講

死撐

佢講嘅都啱嘅
依家啲人唔會坐定定係梳化睇電視
通常都入房用電話睇
不過唔係睇糖心風暴

垃圾劇 一集都冇睇過

接受現實啦

偷睇

又賴地硬

電視都冇人睇仲電影版

電影版

好似支那媒體解釋戰狼2係香港點解票房差：香港人一早上深圳看了

咁睇得起你套鳩劇

我阿媽都唔想月竹

你問下點解tbb咁on9要擺曬上強國先
實有師奶睇架，但上網睇囉

又屈啲後生

痴埋強國就預左啦

收皮啦 我唔撚睇嫁

算答得好過夏雨

其實擺上網就一定影響收視，同當年bt影響票房、盜版影響唱片銷量一樣，有幾難明？

TBB幾時將拍好d劇會偷偷放撚哂上網

你拍AV擺上網都冇人睇啦

tencent 同youku 早過tvb 播啦

都唔覺得多香港人睇
大陸就大把

睇佢慶祝咩破幾億就好笑
明明呢個數大陸已經係算失敗

之前有林峯 法拉正好多

其實佢答咩都死

冤枉呀 我冇睇呀

咁既電視劇都幾憶 要燒爆竹架啦

又唔見踩過界收視差

自欺欺人

套戲有大陸課金嘛
咁cctvn應該預左香港冇人睇先係

關佢乜事？ 佢只係收錢對劇本拍戲。
問到佢局講官方說話。
套劇本身係爛到冇得再爛，已經唔關演員事。

白痴得來又唔夠誇世代弱智

連我老母都唔撚睇

你個名

其實佢究竟知唔知個收視統計結果點黎
拿 ,
我就係響有受委託
統計電視節目收視嘅機構度做嘅 ,
個統計方法係cold call d 市民 ,
問佢地有冇睇邊個邊個節目 ,
如果答有睇 ,
就問埋俾幾多分依個節目 .
所以d 人如果係上網睇 ,
D 人都會答有睇該節目囉 .
如果唔係個收視統計點黎 ,
唔通響部電視機裝個鏡頭mon 住你睇咩台咩節目咩

唔會啊 送俾我我都唔會睇...

老人家幾十歲好心唔好咁多幻想啦！

誇世代明sell膠 反而好睇d

我真係好撚想你拍電影版呀
睇下再仆直又有咩藉口先

BT

係，大陸好撚多人睇

無線係大陸嘅唯一優勢就係時裝劇，唔知點解大陸拍時裝劇係特別廢